嚴選觀塘食晏最佳餐廳

除咗百里香，仲有咩好食

@印青天

百里香隔離間日本野
利申：成日無位 所以食隔離

海潮食堂

在此

老闆

認真 熟食市場入面有間自己叫小菜嘅 有得叫煎魚

雍雅?

啱呀

啲炸豬排又乾又細塊

對面個間？
好食過百里香

雍雅認真唔錯
不過我唔鍾意食蒸魚
通常食佢D小菜

隻炒蛋有蛋汁㗎 好感動呀

出面街食炒蛋根本唔知食緊乜嘢

上次叫佢個椒鹽鮮魷
即叫即炸
咬落爆汁

冇食過
搵日問吓老闆娘幾時有得食

我𨳒你老味嗰日無百里香食我寧願唔食

水準真係一時時 但都ok

熟食中心對面工廈canteen

佳景 -崩沙腩

百里香食過兩次雞唔熟,係咪我黑仔

yes

南記

唔係得你黑仔
睇下公海有幾多人report就知
中非打

皇庭工房 黑松露炒蛋